[奇難雜症] 手臂上神秘紅粒

屋企人最近生咗好多呢啲粒粒
有冇人知係乜黎

推

手足口病

你想影盒紙巾？

盒virjoy 同vaseline幾靚

武肺 快d帶翻口罩

毛囊角化，似普通發炎睇普通科都得

rip

識唔識對焦？

唔好成日打飛機啦

唔知擺咁近有咩用呢

盒紙巾同凡士林

守宮砂黎 點用問翻小龍女

第二張 似牛皮癬
係咪冇啦啦生 好痕
我之前生過一粒
唔r冇事 愈r愈出事
有排訓得唔好 又唔戒口

我覺得手足口病，樓主喉嚨痛唔痛？

家母攝影技術係咁上下 咁大年紀都會有手足口病？

多謝你 咁我幫佢約醫生先

可以點搞

幾時都話叫雞要戴套

我最後睇左醫生 佢話係敏感 唔係癬
但上網睇到係牛皮癬 佢鳩收我錢 比左啲抗生素算
我冇食 唔r 戒口 訓多左
冇再生
你第二張係r損左

所以如果係牛皮癬係唔洗睇醫生
自己會好返？

我唔知你咩情況
我係咁

你最好睇下醫生

同埋我生一達 你生好多下ching

屋企有隻貓有生癬
有冇人知會唔會係貓癬